年年收利是都好撚老尷！

收到十蚊廿蚊利是仲要笑笑口對住條友

收到即場折

建議所有利是封改做透明

有錢仲想點

點解利是唔跟通脈

唔通同你講佢窮咩

老實講 而家住遠少少（或者你親戚住遠少少）
車費都去咗 真係唔想山長水遠拜年為利是
電子利是認真諗得過
不過老一輩鬼識用